我諗我大慨估到警犬部署，多人出既日子拉都冇用，少人出既日子拉到既一定係核心勇武

我諗我大慨估到警犬部署，多人出既日子拉都冇用，少人出既日子拉到既一定係核心勇武